哥狗已經回晒塘 係時候躝返去巴塞

RB 2:0 CLS

不了 巴塞已有最強教練華維迪

值得去更好既球會